真係咪撚同有強逼症既人玩Snapchat儲火

屌你老母半夜三更打過黎提我個火就黎冇

跟著訓唔返 眼光光等天光

真係on99